{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 꽃지화이트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "このペンションはチェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 忘れないでください！ 未成年者や一人で来るお客様は予約できません。 もし予約に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 追加料金が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合、予約は不可能であり、払い戻しもできません。 話になるペットとご一緒でしたら、入室はお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 客室と周辺施設を使用する際、破損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を直火で焼いて食べることは禁止されています。 炊事道具も客室に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 期間未確定により料金が誤って計算された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 バーベキュー場が利用でき、炭とグリルは30,000ウォンで追加料金を支払って利用できます。 駐車は可能で、最大15台まで駐車できます。 この周辺にはコッチ海水浴場、自然休養林、方浦海水浴場、安眠岩、砂浜海水浴場、三峰海水浴場といった観光地があります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や一人で来るお客様は予約できますか？",
            "answer": "未成年者や一人で来るお客様は予約できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "話になるペットとご一緒でしたら、宿泊は可能です。ただし、入室はお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失については誰の責任ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設の破損や紛失はお客様の責任となります。損害賠償の責任が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火で焼いて食べることは禁止されています。また、炊事道具の持ち込みもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。喫煙場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用することができます。追加料金を支払って炭とグリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。最大15台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはコッチ海水浴場、自然休養林、方浦海水浴場、安眠岩、砂浜海水浴場、三峰海水浴場といった観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 469
    }
}